有無人想加入好鵬友大本營？？？

鵬鵬好撚型牙

好想俾鵬鵬用件黑色閪毛外套綁住我瘋狂玩SM。。。

想同鵬鵬BB 生返個BB.....

OH MY GOD
這耳環
這眼鏡
我不行了。。。。

支持朱經緯！！！

呢張！唔洗講啦
當紅亞視帥氣小生英氣逼人迷到眾生！！！！

大塊田好撚慘次次陪襯bin c

浸亞視味同大陸味係真係用漂白水都洗唔甩

7. 8. 9.

好想溝返隻呀姑級鵬友，包養下小弟我都不錯。。。
。

交錢啦
想成為鵬家人嗎？

想同展鵬的眼鏡做愛。。。瘋狂磨我碌巨輪。。

正過王家衛副黑超

鵬鵬

夜了，鵬友訓鬼哂。。

屌爆你個西 做好鵬友竟然係講金唔講心。。。

係咁架啦！鵬鵬唔洗開飯架？？

賣眼鏡搵唔到食口手

賣眼鏡搵唔到食咩

想6月去鵬の友 family day見鵬b！！！
有冇同好？？

成千蚊副。。。撚有錢咩。。。。
太high class了

人地都無諗住俾你買

想全身都係鵬鵬自家創作。。。。

咪再推，鵬鵬剛同我講爆左limit

得你一個鵬友都爆？開玩笑

小美心灰意冷。。。。

自pish行動start

屌睇左條網址做Chinapang

atvpang

頂你唔順....笑撚死我

亞視鵬月曆.jpg

呢件野為我鵬添加了不少男人味

鵬鵬一定好撚淫性慾強！！啲毛生到上心口

腸買左本返屋企J？？

同佢做愛囉...

我都想呀 邊輪到我呀 咁多巧鵬友。。。

仲要加埋ck sis，定欣sis，同佢個個無人識女友
邊夠班呀

你宇宙第一美人喎

三頁都係我

吹奏failed

J田心尼

咪多事

大塊田都岩 把閪聲

你唔好妒忌啦，我唔會j你

李嘉欣把聲不知幾好聽

閪閪女人

恭喜你

想去呀
Anyone join?

吉b 我地一齊去john啦 想同鵬囝成為好鵬友

好呀
同美人手牽手跟鵬囝做好鵬友

留在吉妹的身邊 牽著手再繼續飛

還差半步 我與maymay走進荒蕪

忘記了彩虹沒有天晴 黑暗下無力提防涙水浸沒愛情

想聽鵬鵬的live...

牙月月鳥仲型過東東

想同鵬鵬去找消失的國度！！！

而幸福總太遠塵埃滿佈

我又扯到上天花板了。。。。好衰架你

勁撚大隻 打撚死你

好鵬友會費幾多呀？牙都未刷而家即刻落街入數，希望趕得切6月family day啦

你咁有心 過左deadline鵬友都會俾你去啦

你又想去？？

想嘔

挑

挑你老鼠

老土到打冷震

想做好朋友咪出聲囉

係鵬友

好撚型

鳩毛生上肚